今日赤口，有無人同我鬧下交

屌你老母

我老母好忙 排下隊

臭雞

咁你但兮忙唔撚忙啊，臭雞

咁中意比人屌 去公園揾伯伯啦

On9仔

食屎狗

點解你咁撚on9嘅同你老母一撚樣

伯伯老啦無力

除左呢句無第二句嫁啦

祝你全家每朝俾人屌醒

屌你呀哈妮

我立即屌你！

收撚皮啦

你老豆老母一齊俾狗屌

你食撚屎啦柒頭皮 學咩人上連登

死韓狗

祝樓豬全家做人隻狗，年尾仆街死，老人家長命百歲同白頭送黑頭

新年快樂

屌到你瀨屎呀

點解你咁不孝要送個老母出黎比人屌吖!!不孝子

g